一人N個你覺得好好戲的香港演員

曾志偉
梁家輝
梁朝偉
葉德嫻
張曼玉

八兩金

吳鎮宇 黃秋生 祥仔

郭政鴻

張國榮

鮑起靜
廖啟智
張家輝
梁家輝
吳震宇
黃秋生
張國榮
梁朝偉

坤哥

鄭健樂 rocky

周星馳

Ali 眼神冇得輸

張學友

林雪
廖啟智

古天樂

陳智燊

大部份人既男女朋友

劉青雲
廖啟智

世事都比師兄看透

歐錦棠
陳松伶 張兆輝
何國榮
蘇玉華 潘燦良
鷲哥 湯駿業 抽生黃
謝君豪

李佳芯
李司棋
鮑起靜
黃秋生
任達華
梁家輝
吳孟達
廖啟智

黃秋生 梁朝偉 係咁多了